快遞爸沒買iPhone7下跪賠罪 子曰：2017年前要看到

這款逆子！中國大陸網路上近日瘋傳一段短片。歲末年終，兒子非常想要一支iPhone7手機，但當快遞員的父親卻沒買給他，兒子氣得讓父親在家門外罰站、還痛罵了一頓，「2017年之前，我看不著iPhone，你給我當兒子，聽著沒？」甚至最後還逼著父親下跪，畫面看了令人相當心寒。

據陸媒《火龍果傳媒》報導，影片中的父親因沒有順應愛子要求購買iPhone7，因此被罰站在家門口挨兒子的罵，「人家爹過年都十萬八萬的，你瞅瞅你那個B樣，要多窩囊有多窩囊，我他媽的怎麼有你這個爹？人家過節都是收快遞，你他媽倒好，是往外送快遞，你可真行啊你！」

數落完爸爸後，兒子開始翻起舊帳，「讓你給我買雙鞋，不說阿迪、奈克，你給我買雙李寧也行，你他媽給我整雙安踏，還是在早市上買的，還有臉問我為啥不穿？我他媽有臉穿嗎？你說呢丟人不？小時不好好學習，長大送快遞！」

過程中，只見兒子站在屋內不斷罵著門口的老爸，而父親連一聲都不敢吭，最後兒子還撂下狠話，「我告訴你，2017年之前，我看不著iPhone，你給我當兒子，聽著沒？」父親也只能唯唯諾諾地應了聲「聽見了」。

此時父親電話響起，他隨即接起應付工作，但此舉卻惹怒兒子，「我X你媽還好意思接電話？站好！一輩子分不清輕重緩急，我問你錯沒？」父親也認錯回道「我錯了，兒子！」而這句道歉仍喚不醒愛子，只見他繼續怒罵「我忍你16年了，你給我記著，今年沒有iPhone7，我就沒你這個爹，這事咱倆沒完，聽見沒？跪下！」只見兒子這一聲喝令，父親竟也真的雙膝一軟立即下跪，場面令人痛心、鼻酸。

又係咩廣告呀

李寧

一次性賣幾個牌子廣告

以為遊戲機嗰篇文

唔是好信

數落完爸爸後，兒子開始翻起舊帳，「讓你給我部遊戲機，不說索尼、任天堂，你給我買微軟也行，你他媽給我買戰斧F1，還是在早市上買的，還有臉問我為啥不玩？我他媽有遊戲玩嗎？你說呢丟人不？小時不好好學習，長大送快遞！」

數落完爸爸後，兒子開始翻起舊帳，「讓你買個電腦OS ，不說Windows 10 、Wimdows 7，你給我買Mac OS也行，你他媽給我不要錢Linux，還是在網上下載的，還有臉問我為啥不玩？我他媽有程式用嗎？你說呢丟人不？小時不好好學習，長大用Linux !

窮人生仔正仆街

變潮文

Mr.A召喚

屌

有d假

咁都有潮文

竟然冇用到法國麵包

數落完爸爸後，兒子開始翻起舊帳，「讓你買個手機 ，不說蘋果 、三星，你給我買小米也行，你他媽給我洛基亞，還是3310，還有臉問我為啥不能按熒幕？我他媽有熒幕嗎？你說呢丟人不？小時不好好學習，長大用3310

數落完爸爸後，兒子開始翻起舊帳，「我去香港讓你網上訂個酒店，不說洲際、半島，你給我訂個喜來登也行，你他媽給我訂個無星的，還是要情侶酒店，還有臉問我為啥不住？我他媽有女嗎？你說呢丟人不？小時不好好學習，長大送快遞！」

高汁